有關MK懷疑有黑警打死人一事有最新資訊

#77 會員名甚麼是暗物質 話 '呢單炒咗車，一早澄清咗'

但我查過呢條友係0 POST狗ACC

而有三位會員質問過消息來源, 呢個假ACC永久潛水中

好可能就係殺左人搵人洗地

？佢係話救護個單

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

行動post要幫手置頂

最新資訊是什麼